想幫夜晚行街食消夜既人療傷

本人為注冊中醫,想幫手足回血,提供推拿,針灸等,但只限男性,以免咩誤會就唔好啦!大家點睇。。。。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

幫你推下

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

支持⋯⋯

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

有興趣就搵我

hehehe

點搵到你

pm我,我宜家冇固定既場,因為宜家比較得閒我可以提供上門(唔洗錢)

或者如果只係手手腳腳傷左,可以m記回血都得